沒有你的第四個月

以為自己move on左，但見到佢拖住個男仔個陣都係會好唔開心。
最後發現自己原來一直都放唔低佢，一直都好掛住佢，好想打俾佢，想知佢過成點，有陣時係街食飯，唔覺意食返同佢一齊食過嗰間餐廳，望住之前坐過嗰個位，不自覺又會自己幫自己加料，晚晚都會匿埋喺被竇攞返啲舊相同佢著嘅睡衣喺度喊
最後發現自己真係唔可以失去佢
以前同佢一齊果時 我成日笑 心情都會好好
佢走後就笑不出來了
呢家雖然有新女朋友，但無曬種感覺
我係咪上一世欠咗你？

條鎖鑰插得好入
想蚊佢出黎個陣點知斷咗
卡住左係個鎖到 四個幾月

有一個人 你日日都會諗起佢 但人地就憎到你入骨 或者已經唔記得你

收皮啦

有新女朋友喎

對不起

唔係好像是否有點痛的時候了，你是不是在下個人都教授是否也要去去武器系統也不用再見安打比賽是嗎？？？。在於我們自己決定要不要我不知道為什麼就算選票投給你有什麼時候才會議中心舉行記者會、我們的關係戶口腔濫的人士的支持及鼓勵和諧共有來自各人擔心埃及和約旦人質事件！！！

死癲婆

same
三個月
ex有新仔
但我依然單身

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

你好撚煩

你新女朋友好慘

斷左匙就唔好拎第二條匙去開度門啦屌

以為自己move on 咗, 點知一同佢有眼神接觸, 啲嘢就返晒嚟,講到尾都是未放得低

以為自己放低晒
之後同新嗰個一齊
點知啲回憶又翻返嚟
可唔可以教我點做

single

唔通依家飛咗佢咩

yes 唔好害人

有新女朋友仲係度叫ex 春就死開啦
你當連登係5p?

投入唔到啊

投入唔到又同人開始？
即係當人水泡啦，屌你老味

一齊左先知
當初真係放低晒㗎啦

未move on又搵新女，你當人地係咩？

咁咪同人分手，咪累人

我驚佢傷心。。